增生性疤痕點搞

以前唔知所以一痕就去r，結果由一粒米變成依家一粒青豆...依家淨係擦緊除疤啫哩但無乜用

我都想知，睇醫生佢開左類固醇比我only，想轉醫生了

擦左幾耐？拖越耐好似越難好

我都有 唔q care佢

個幾月到，但冇好

如果唔係生係當眼處都唔想理

如果唔手術個啲都只好keep住搽？類固醇應該已經有用過除疤膏個啲

打類固醇針